點解手機plan要比18蚊隧道費

但入到隧道會用唔到上網